【悲劇人生】染愛滋苦命女產子 大婆逼驗DNA

被證實患上愛滋的劉佳如墮入萬丈深淵，決定要復仇的她偷偷找養夫張力，主動提出做他的情人。張力當時即為劉佳找屋，將劉佳安頓。

繼續睇： 【動畫●悲慘人生】苦命女遭強姦染愛滋 為報復甘做養父小三
幾個月後，劉佳懷孕。由於深怕孩子染上愛滋，劉佳初時打算不想要腹中骨肉，但不知內情的張力一直渴望有一個男孩，故持要劉佳把孩子生下來。
一年後，劉佳幸運地生下一個沒有染上愛滋病的男嬰。她當時估計到張力已染上愛滋病，深心歡喜等待孩子他日長大，自己就離開張力，開始新的生活。
喜得兒子的張力忍不住把好消息告知老家的父母，二人即時要求兒子帶孫兒給他倆看看。妻子王芳當時已對丈夫有懷疑，更發現自己也染上愛滋，生活不檢點的她不能確定從哪兒染來愛滋，故當時不敢隨意向丈夫問罪，只能偷偷調查。她驚訝地發現丈夫的情婦原來就是劉佳。而她亦肯定自己的愛滋病由丈夫傳染的。
後來有人通知王芳，指張力一個人帶了一名孩子回老家，王芳趕返老家大鬧一場。張力初時一口咬定孩子是弟弟的。王芳後來取得男嬰的細胞樣本，同時以公開劉佳染愛滋作威脅，要求劉佳跟王芳到鑑定中心。
張力得知妻子找劉佳，急忙趕到鑒定中心。結果一出來，證實劉佳與男嬰的血緣關係，三人在中心爭執起來之際，王芳低聲告知夫妻可能被劉佳傳染愛滋病。張力聽後怒不可遏，一腳把劉佳踢倒在地。王芳亦伺機出手，一同毆打劉佳。場面即時當日DNA鑑定師看到三人圍毆的情況。
未幾，劉佳向警方自首，警方調查期間，揭露張力過去運作的乞丐集團。夫妻最終也被判監獄。而劉芳亦因故意傳播性病而被判入獄。雖然劉佳的復仇計劃看似成功，但她亦要為自己入獄和與親生骨肉分離作為代價。

可以拎黎拍電影

樓主post 啲rmmpost 啲
上集